如果一個男人鐘意左個TB/變性人 咁佢係攣定直？

如題
如果個變性人係男變女

直

攣

trap

is

gay

係憨鳩

我覺得直同攣已經表達唔到依個情況。生理性別同文化性別其實近年先明顯、廣泛咁分離。

pansexual